有無巴打有宮寒？

個肚仔成日好凍咁
好唔舒服
之前睇77台個電視節目話呢啲叫做宮寒
應該點樣調理至好？

精液療法

屌你咩宮寒係得女人至有喎ching

樓豬背叛tvb睇77台 拉

識人有菇寒

有無巴打有子宮？

用七七四十九個壯男精敷係肚臍位一日就無事